認真問，愛滋病係咪真係會好似以下片段咁爛面爛到眼都無埋

40分鐘開始睇
同埋點解會爛面？唔係免疫系統失去功能咩？

一直唔理，直至免疫力低到很容易有非常嚴重的感染才會這樣。
現在的治療可以令感染的人有極低病毒量而一直全無病徵健康生活，除非將來病毒對現時的治療也有抗藥性。

呢種係咩皮膚病？

甚麼皮膚感染都有可能會有皮膚潰瘍，要種菌先會知係甚麼感染

樓主下世唔好咁濫喇

仲係青頭
純粹好奇，因為段片係話吸毒同愛滋病，所以好奇